同樣都係YouTube廣告 但黑仔嗰咩漢室復興都好過Brian cha

起碼有Benz雄黑仔郭生